今個聖誕準備咗咩禮物比另一半？

窿

GoPro

巨龍

無另一半

左右手互相送禮

我都是

忌廉批

Goyard

無準備師

夜晚都難諗啦

冇準備 同男朋友夾好
用啲錢買野食
去露營食好啲算